1988年亞基拉～已經預言2019年的事......

剛剛重看亞基拉～
發覺和現在情況有點相似

如果冇睇過嘅可以睇下～

)

2020東京奧運